為何戀愛可以當做吸過李偲嫣

林鄭不太高興將那煙蒂放一邊

為何戀愛可以當做吸屌過李偲嫣

呢位巴打識食

扑過 好似岩音d

葉劉愛你 只靠纏綿

陶杰不太高興將李思捷放一邊

仲恆看厭 蕙禎得缺點

為何波叔可以當司長當數千天

毓民給我一句失去感覺我的天

波多野 在飛田新地與我握手

慧鯨最愛 中出萬遍

親吻李偲傿啦，夠哂難頂

從聚到散 CY路線

松炎再見 別再見

好心分手？

諗唔到

柯創盛 在日落大道偲嫣與你握手

輕輕說 你發覺太想闖遍這肉球

大佬呀，你自己試唱一次先post出黎啦，好撚難頂

而一起 海恩豬恐怕沒有